﻿DAJ MI ULJA U LAMPU DA NE ZGASNE,
DAJ MI ULJA U LAMPU, MOLIM.
DAJ MI ULJA U LAMPU NEKA GORI,
GORI, GORI, GORI, DAN I NOĆ.

CHORUS
PJEVAJ HOSANA, PJEVAJ HOSANA,
PJEVAJ HOSANA ISUSU KRISTU.
PJEVAJ HOSANA, PJEVAJ HOSANA,
PJEVAJ HOSANA ISUSU.